【召喚】聽日全世界有車出車！好多人需要被罷工

聽日後日有三罷支持學生
但都有好多人真係身不由己
所以希望各位有車大佬幫幫手
係時候係馬路show 下你格愛車
如果阻到我番工 我都無計啦

同意既同我推上去
要被罷工既留言先幫到你嫁

我地需要你關注
[推上熱門］［92 & 93］中學生為我地上前線 我地一齊聲援中學生

光復香港 時代革命
寧鳴而死 不默而生
寧化飛灰 不作浮塵

星期一蜆殼有平油

【召喚】聽日全世界有車出車！好多人需要被罷工

架車要年檢
安全駕駛
安全第一
罷工揸車去檢查

check車

Push

push

PISH

推

燒路軌？

我無意見

屯門公路

推呀

塞我啦

不合作呀

不合作

被罷工

不合作地被罷工

推 #我會罷工

馬路要人

要人 馬路

我要被罷工！！

今日唔得聽日
聽日唔得後日

唔撚番工呀

sick

fight

好 留tg

.

求求幫手罷我工

比人抄牌 連登仔一地夾到比你

已過5000正評
有冇巴打入黎幫手寫新中英文宣言?

我想被罷工 你們可以阻我了

而家件事去到錦嘅地步
求下大家幫幫手
如果唔係就係再教育營見

呢句正

推 #我要被罷工罷課

幫幫手阻黨鐵

塞晒主要幹道

幫手封城隧

屯公呀喂

幫下我手

push!

香港人！還拖！往死裏打！
901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

迴旋處駕駛訓練

聽日第一日返工!! 我要被罷工!!

住近主要鐵路站（金鐵 美孚 九龍塘 大圍）既手足 盡量6:30就集合大家 因為開學日好多人6點半已經出左門

罷工一定要自願，上次30 萬人罷工都搞到雷聲大雨點小，點解？俾衝突佔哂頭條
我哋要從錯誤中學習
利申：就算無咗份工都罷

身不由己...唔識講
相信所有義土都係身不由己

2019年開學日 香港人加油

幫推 大量人需要幫手被罷工

支持阻我番工

我琴日開咗個po問 會唔會俾港共又屈我地
話其實冇人支持不過畀我地塞到返唔到

仲有 大量學生需要被罷課

屯門公路要塞呀！！上次唔夠早塞！！！

sorry....今次無請假，但一定最塞果陣出門去搭比你地塞住我我又塞住其他人

唔係重點
重點係結果，你唔回應，就唔好諗住經濟會回升

回覆

齊齊被罷工

好多學校都講到明唔準學生罷課 否則會有後果手足們大家幫幫小朋友被罷課

快d阻我返工唔該曬！

中學真係唔撚緊要
大學收生唔睇成績表嫁

早d起身自由罷自己工

推到好攰啦 有無巴打接力

我要被罷工！

需要被罷工🥺🥺

幫吓手，麻煩哂

我要被罷工

我就一定揸車返工，利申少揸車又唔熟路

幫我罷

安全車速 小心駕駛

多車時仲要死火停一條行車線就大鑊啦

屯公 大欖 大西北

我要無一條線行到

我要被罷工呀！！！！！！！

黨鐵大站唔好有事

唔該咁多位幫幫手塞交通

灣仔 告士打道

我會罷工一齊罷

唔好塞 大 欖 隧 道

車手們可唔可以一早6:00出去塞，其實好多人都返早，越早塞越好

推 9293大三罷

其實慢駛可能真係最有效果！記得帶定1000蚊紙過海

推爆佢

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。

唔好阻住我番工啊

麻煩出盡力助攻我

幫手PUSH 啦唔想有人受傷啊 聽日後日無咩事唔好出街 好人一生平安

如果聽日黃昏7點8點要入機場 夜晚11點幾飛
有冇機會被阻呢 delay或者改期
極度唔介意被阻飛唔到 唔想返外國

9.2 9.3 三罷！

不合作運動呢呢呢呢

各位幫幫手唔該!!!!

Thanks 大佬

pish

721 811 831

大老山隧道都好需要大家

612 721 811 831
港共 鄉黑 警畜 黨鐵

希望被罷工
求

原來兩個人同幾個人在地鐵嗌交，就可以令到成個站埋左同埋列車受阻。希望902大家唔好嗌交。

求下你地 我想被罷工

需要被罷工
唔該幫手塞一塞西鐵

想比罷工

出街真係4面受敵

元朗！

求下你地 搞到停全線就得

罷還罷，咪搞火車啲電纜，好危險

邊個阻我返工，我一定報復阻返10個去平衡心理

如果個個站都變到東涌咁

點解罷工都要人幫
其實係咪大家都仲未有決心攬炒

黨鐵最愛封站 聽日唔係唔封呀嘛

尖東需要你地

核彈都唔割

pushhhhhhh

認真有冇手足試過抄人牌

係時候去西隧門前欣賞海景

全城搭巴士日！

推，全港擺工

求塞死迴轉處

推，全港罷工

上次塞唔到幾耐

咁咪唔塞車囉屌
一車咁大塞到咁多人

塞金鐘 塞哂啲過海隧道就想返到返唔到
我要塞爆過8月5啊！！！！！

推 #開學日和你塞

塞過8月5
thx

想睇下班藍絲返唔到工好燥個樣

塞佢老母

大欖屯公攬炒

仲有獅隧 吐露港 幫新界人慢出九龍 港島

沙田可以玩邊到呢

獅隧公路

睇人塞車最開心

抄人牌會麻煩

。

不要說推
要說《中英聯合聲明》已失效

手足紅隧呀唔該

Pls help

希望大家頂到去3點

單車ok？

suck it

獅子山隧道公路（英語：Lion Rock Tunnel Road）是香港的一條主幹道，連接九龍塘至沙田。該公路可以分為3部份：九龍部份（窩打老道至獅子山隧道九龍出入口一小段）、隧道（即獅子山隧道）及新界部份（獅子山隧道收費廣場至大埔公路大圍段）。

晏就有集會 黨鐵就會自動關閉唔開

批準
公路單車都connect 埋

tui

好想睇下靚車

五大訴求，缺一不可！

我都想j下大家既愛車

唔該小心d 唔好塞觀塘迴旋處東九龍會攤

大西北人唔想搭黨鐵 得返巴士出觀塘 希望你地唔好塞死出市區條路啦 唔係大西北人就無路出嚟㗎啦

唔該你地
被捕人仕關注組

反對曾偉雄聯合國要職聯署(懷疑比鎖數)

求下你地出黎塞我啦！！

紅隧唔該

一齊快閃 拆晒黨鐵所有站啲閘同cctv

屯公要人 前幾次仲暢順過平時呀 車手呢

屌爆黨鐵

彩虹都好重要

咁重口？

很需要被罷工
上次8.5公司已經有罷工同事既名單 聽日再罷應該

千祈唔好

青馬廣場校巴可散！！！
青馬廣場校巴可散！！！
青馬廣場校巴可散！！！

有無咩地方要校車！！！？？

推 想被罷工

塞東鐵pls
一係搵野dum9條電纜

求你地需要被罷工

我想被罷工

講咗唔搞不合作，點解又死灰復燃？

求下大家唔好搞隧道我愛返工！

求下你地
我要被罷工
公司出左email 罷工即炒

《中英聯合聲明》已失效

唔好呀 好多人真係好想返工但係唔會早幾個鐘起身

支持 塞我啦快d

上次玩迴旋處俾d廢老打爛曬部車
仲要俾警犬拖埋...

全力推

中國已宣稱中英聯合聲明無效!!!

聽日痴返個p牌 屯公行65 求大家7點半前盡力阻我返工

日撚日都塞 不合作運動就反而唔塞 好難捉摸

我要被罷工
銅鑼灣至天后

幫幫手

求被罷工

青馬需要被罷工，求下你地7點前塞下青馬

不合作呀！支持呀！我要被罷工！

推！

可唔可以講吓會有咩地方有不合作活動 我哋可以一齊去搞
依家個個都話想被罷工

唔好搞龍翔道呀!!!有好多人搭巴士返工嫁

啱啱發完夢
我屌你老母死政府玩到封島
聽日千跌呀！！！

我都驚
警犬咩事可以拖車走

上水雞嶺迴旋處
大埔廣福迴旋處

推推推

返緊中資公司 支持被罷

YES

罷呀

塞路塞路

記得呀

幫你推 有無人解答到

塞我 ！！我要被罷工

元朗

遊車河

我要被罷工 塞死油塘

上水雞嶺
要成個北區收皮

我係 ”懷疑你非法改裝”

我想被罷工 住南港島

機場！

車撚表示聽日 迴旋處P牌後好耐都冇試過。
要練車

聽日黨鐵絕不能行車

搞搞西隧 好多車去中環灣仔返工

阻我返工？

唔得 一定要推鳩你

塞路面
無黨鐵
罷晒全世界

屯公please

我相信今日接放學既爸爸媽媽
同今朝龜速車隊
同爆鐵手足
係有足夠動員力令香港交通癱瘓

要不合作咩？

屌
好正，同巴打你做fd 一定好過癮

要不合作 幫幫手

聽日又要返工，唉

如果有野搞到我返唔到工就好啦

咩都好 總之唔番工

召喚有車巴絲

車手幫忙呀

我係懦夫 而家出街唔係比人斬就比畜生咬 明天上班？不了

拆黨鐵！！！

大欖 大馬路

好驚返工俾人打

俾我翻工呀我好想翻工呀

推啊啊啊啊

求被罷工，有冇得再早啲開波不合作？

上水雞嶺迴旋處

大埔廣福迴旋處

大圍八爪魚回旋處

中左1001果位加埋攻略呀謝謝

搵人幫手塞青馬啦

on撚9，點出去集會呀咁

搵人幫手塞青馬啦

好多人機場返工

阻我返工呀大佬

我要被罷工 如果罷到我會幫手超合作運動fg走唔到

請善用起底功能 唔洗理條友

罷工呀屌你 阻返工啦

你地班人千其唔好搞埋黨鐵呀

推 #開學日和你塞 學生哥唔洗驚學校唔俾罷課 手足會幫大家被罷課

加上開學日 多左咁多校車 保母車 路面一定比平時更塞！902 6:30 和你塞

幫我罷工plz

來吧 approved

唔該大家7點塞大圍八爪魚

東全鐵手足

P牌出黎練車啦

塞車壞車都冇計啦，call拖車拖車又俾啲塞撚住。屌佢老母

今日都咳到肺癆咁，跪求下咁多位勇武幫下手，等我聽日舒服啲留係公眾安全嘅地方

Push 屯公唔該

西沙路，沙田醫院嗰邊
求下你地幫手

返工唔洗搭鐵已經叫哂人幫手
我係廢柴，我冇車
只可努力文宣

我都係 努力文宣 為香港出一份力

推
全港三罷
集氣

push , 好擔心聽日地鐵站爛曬返 唔到工

求下你地阻我啦，我好想被罷工呀

【召喚】聽日全世界有車出車！好多人需要被罷工

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

Push.

(突發) 9月3日11點半 大三罷前一齊入大埔同民賤聯黃碧嬌同警民關係主任黃宇濤食Lunch

阻阻你哋

被罷工😎

隨便阻 等我有籍口

求求大家阻住我返工啦

阻我番工嗌

我好想被罷工啊

支持香港警察以暴制亂 港九戒嚴 全面宵禁！

推。

+1
麻煩塞晒啲隧道佢

濕滑嘅屯門公路

好想被罷工 謝謝！

塞屯公唔該

極度需要被罷工

b

我希望被罷工

聽日7半九龍塘站，往紅磡方向，5卡

我要迴旋處練車既圖啊屌你！

721
811
831

輕鐵有無得被罷工

回旋處練車 希望冇奇

多左好多人想被罷工

有好多朋友都話睇聽日市面狀況如何再決定究竟罷唔罷
大家自行想像聽日要點做啦

今次好似少咗人，希望攪得成

千其唔好塞過海隧道，我真係真係真係會返唔到工啊！ 完

加油
想被罷+1

出來啦 未完傢

我都係經呢度 往西貢方向 7點
求求大家幫手
如果成功被罷工會仆出黎幫手

大老山次次都返到工
巴打加油

7點呀 7半太遲了 開學日好多人會提早出門 6:30學生已經出門返學嫁喇

902 7:00 開學日和你塞！
一個都不能少 一個都不能遲

遊行示威集會抗爭必備
彩虹便服<2秒變裝>黑色雨褸

出門口搭車著彩虹便服、黑雨褸放背囊>
去到現場，發夢前笠黑雨䄛>
散場/逃生時除雨䄛變返彩虹便服走人

同時反對黑警無差別攻擊路人

準備慢駛加用現金慢慢數錢過隧道

好想瘋狂被罷工
大家聽日可以瘋狂塞
公司好多港豬星期五已經期待星期一二唔洗返工

光復香港, 不要支籍
“中國單方面宣稱中英聯合聲明已經失效，香港人該何去何從？”

用1分鐘嘅時間簽名，務求收集到10萬簽名將BNO平權議題推上議會討論
註: 轉BC後可傳俾97後
為咗你自己，仲有你嘅摯愛，簽名？刻不容緩

Postal Code 請填000000，如果身處英國就填所在地點嘅Code

British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

推上熱門！ 臥底戰術已破解！

手足幫幫手 我需要被罷工

唔準停 繼續留言

澎脹膠個post幾正喎好似

推！！

支持！仲可以幫埋學生罷學添

塞9埋佢老母黨鐵

聽日記住準時出門口

西隧呀

聽日仲會有好多校車 保母車 各位司機記得慢駛 安全至上

狗鐵假日就全線封閉，
唔知敢唔敢返工日子封港島線呢？

持

要人

眼訓啦屌

準備好聽日請假病

求大家早少少出車求被罷工

聽日返工要經觀塘繞道 唔知會唔會塞到呢

bmw好巴閉咩？我bmx冇有怕！

我要「被罷工」

記得打電話通知狗鐵懷疑有障礙物係路軌上面，要求佢地徹查先通車

搭輕鐵返工 有無得被罷

支持，塞到五點畀我返到公司攞gear就夠

見到個細路張相... 好心up...
香港人條命真係好賤

唔用自動繳費慢駛過海
有隧自然塞

跪求
想大個仔獨立必睇
召喚攬炒巴及歷史法師！

請幫推以下post！香港人一定要知！遇怪魔想變大個，就一定一定要睇！

［召喚攬炒巴] 星球級反擊！香港最後本錢 VS 赤獸

香港史實在此！勿做港豬！想贏就入嚟！

聽日三罷，全世界同我去太子獻花

要推？

邀請各位司機安全駕駛曬車

Pushhhhhh

開始塞未

我要搭巴士
好唔想返工呀

902 903 三罷
9月全世界入機場

小巴罷工？

塞未呀屌

推三罷post

屯公係咪無人塞

天文台快啲搞不合作運動啦

大埔公路

塞屯公汀九呀

屌 塞撚左未

sir this way

紅隧收費亭有2隻真狗,小心

西貢塞左

人手置頂三罷post

多謝大家

吐露港唔係好掂喎 塞得唔夠

好想被罷!

係呀！我係被罷工，真是唔好意思！
平時撘開巴工，今日轉下狗鐵！

唔係用八達通掛

屯門公路好似暢順喎